警方拘捕三名兒童涉搶劫

警方拘捕三名有三合會背景的男童，涉嫌搶劫，年齡介乎十三至十四歲，正被扣查。警方指，三人前日凌晨二時許，在秀茂坪順天邨一條天橋，搶去一名五十六歲男子的腰包，事主損失八百元及一部約值三百元的手機。

勇

你睇下佢，大生意黎㗎喎

搶都搶iphone啦

抵撚死

五十幾歲比十三歲兇

食牛雜

每人分得3舊幾

你13歲仲問老母拎零用錢

3百蚊手提

邊部

係咪可以練定同SIR報, GOOD MORNING SIR, THANK YOU SIR

少年警訊

13 -14 歲有3合會背景

邊個社團咁on9

廢老報驚

少年警棍

廢中
一拳一個小朋友啦嘩

睇錯三名兒童打lol搶劫

一部約值三百元的手機

拎定經驗拍三五成群2

thank you sir,唔該同學

五十六歲男子會唔會係老貓

勇武00後